# NanoPlayBoard library for Lua

Haz que tus programas en Lua interactuen con la NanoPlayBoard

##Problemas##




###Librerias:###

Con **luarocks**

**rs232** .- da error falta lauxlib.h : Solucionado. Instalar Lua desde las fuentes. Instalar Luarocks desde las fuentes. Faltaba una librería (readline/realine-devel) que se instaló con dnf

**MIDI** .- http://www.pjb.com.au/comp/lua/MIDI.html

